[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(30) Mnet過橋抽板正仆街

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

投票預告：

PRODUCE 101第二季預告：

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

新手必看花名list：

新手必看暱稱解釋：

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

連登推表演精華：
豆釘A級表演：

Winkboy表演：

雍雍A級表演：

Oppa wave精湛表演

NU’EST 催淚片段：

歡迎恥笑
屌閪舞：

樂華小朋友天才表演：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：Somi

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

舊posts：

開post template：

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴智勛

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box
&t&t
안녕 친구 야

快啲去投我一票啦

請支持可愛長頸鹿裴振英
同文福一齊走CHECK路

1分鐘自我介紹中字

Eye Contact

打蛋

同豬仔一齊玩Hidden Box

支持鹿仔俾啲信心佢

你今日投咗未

天然美男尹龍彬

姓名：윤용빈 尹龍彬 YOON YONG BIN
連登花名：碎紙男
Instagram: yoonyongbin
生日：1995年11月27日 （韓國年齡22歲）
身高：175cm
體重：65kg
所屬社：바나나 엔터테인먼 Banana Entertainment
練習生時長：1年2個月
興趣：球類活動
個人技：足球

殺手鐧：迷人酒凹

101 MA BOY後援投票網址：

小時候的龍彬：

自我介紹 Youtube版：

自我介紹 NAVER TV版：

自我介紹中字（Cr. BINary Star 尹龍彬香港首站 ）：

EYE CONTACT Youtube版：

EYE CONTACT NAVER TV版：

打蛋 NAVER TV版 ：

HIDDEN BOX MISSON NAVER TV版：

F4 Youtube版：

F4 NAVER TV版：

參演 看見你的聲音3 EP6 Jessi篇

單曲 꺼내지 못한 말 不能刪除的話

初排名80位 次排名73位
初評價C

希望大家可以支持51號碎紙男

同72號文福一齊走CHECK!!!!路

再擺多次網址！

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

1.眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

2.籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

3.樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

4.蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

5.水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

6.豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

7.88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

8.F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

9.碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

私心推介：裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

老尷哥 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

請支持雍成宇BB

雍成宇BB Popping

雍成宇BB A級表演

每日記得去

投44號雍成宇BB

大家帶F社雍成宇BB行Check路

大便崛起

~shit association welcomes you~

請大家支持想做大便嘅小可愛: 이서규

~*個人簡介*~

所屬社: IT
血型: A型
興趣: 打機、睇書、睇動畫、覺覺豬
專長: 中文、日文
一句講晒: 希望可以一直將我努力嘅一面show俾你地睇

~*純情boy이서규*~

~*害羞boy이서규*~

~*善良boy이서규*~

~*可愛boy이서규*~

~*文福boy이서규*~

~*自我介紹*~

~*eye-contact*~

~*it's meringue time!*~

~*hidden box*~

再一次多謝各位支持便便仔이서규

豬仔黨第三十次召集

濟州島少年周學年
돼지길만 걷자

請支持豬仔一齊走CHECK路

應援投票
ep2排名稍有跌勢，作為無投票權的海外飯，
希望大家盡能力每天給孩子投maboy吧

自我介紹片中字

[b]努力練習的孩子
為夢想揮灑汗水
MNET剪輯可恥

周學年出道吧！

走豬路吧

請支持101吹水王尹志成 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19

集氣等志成可以Keep到最後一集

吹水團中字合集

1分鐘自我介紹

純熟打蛋技巧

忍笑Eye Contact

Hidden Box

歡迎各位加入吹水黨

快D投志成一票啦

志成IG: @ji_dddong

豬仔: 21?22?
Oppa: 28.5
雞仔:

好萌

呢段好萌
唔想認自已29

[ OPPAHOLIC ]
OPPA教第三十次崇拜聚會
溫馨提示：花光我餘生心機都要滿足你，朴成宇。

101MABOY應援投票！請即CLICK入以下連結為OPPA應援：

OPPA教教文：
我們在天上的OPPA成宇，
願人都尊你的名為聖，
願首播降臨，
願你的旨意行在投票上，
如同行在比賽結果上。
成宇。

[center]OPPA教教會詩歌：
我們在天上的朴成宇～
（鵝悶在天傷滴卜星雨）
我們天天一起投票～～，
（鵝悶天天一起頭漂）
我們在對望～
（鵝悶在對望）
我們在打蛋～
（鵝悶在打彈）
我們最愛是朴成宇～
（鵝悶最哀詩卜星雨

[center]福音團契：
準時每日登入LIHKG參與團契聚會，
金有謙，朴成宇牧師會不定時發放OPPA J圖，
盼望眾人能投入團契之中

十分一貢獻機制：
為支持OPPA教教會日後發展，
請各教友每日繼續為朴成宇投票，
每天付出十分之一的努力為OPPA應援！

連登瀨瀨推

愛國小子 瀨屎霖

★★★★★愛國RAP★★★★★

弱能人士

同你好熟咩

都唔知你做乜

健身健心

迷人屌西舞

樹懶軍隊召集

咁可愛有魅力既樹懶你捨得唔推？

快啲一齊入伍一齊推啦

應援投票

自我介紹

自我介紹片 中字

點解佢係樹懶？即刻同你經典重現

：누난 너무 예뻐

歡迎各位入伍

差啲post咗OPPA
好彩F5咗先

朴成宇巴打今晚潛左水
係咪冇oppa放送太傷心

有呀post咗啦

連登推世界第一留名

雍黨新post lm , 屌柒mnet

冇Oppa已經冇生存意義

留名

今集得句28.5歲

lm

致post標題

咁都唔播食屎啦

留名
唔該哂元虎絲幫手貼金剛棒

好撚頹，冇心情睇其他嘢，好心痛豬鹿

十一集裡面 拎得第一集嘅肉體鏡頭打J
點夠

歡迎大家擴充Q&A

豬仔今集真係

留名去瞓

仲有純情oppa 愛心手勢

豬真係最慘

好眼訓要去訓喇
等中字出左再屌柒mnet

扮我

男朋友

나를 꼭 안아줘

幫推豬仔

等睇中字留名
WB Oppa 雞仔 加油啊

i want you pick me up

好撚頹，諗返起上一集幼稚園出場嗰陣仲訪問埋mamamoo，仲有句um oh ah yeah，點知正式嗰啲cut哂

甩con喊苦喊忽啲時間比返一半連登推都已經夠用

冇oppa j既日子要點過？

齊心合力保護眼鏡

넹 오빠가 너무 불쌍해요ㅠㅠㅠㅠㅠㅠ

喊苦喊忽同哮喘嗰啲真係唔撚洗播囉

齊心合力保護便便
見到佢升咗真係好開心
唔知下集會唔會好似今集咁播返啲reaction shot呢，想睇佢個開心樣

哮喘嗰個真係wfc

推多次
見到紙碎打到自己個鼻紅哂
希望呢吓會令到佢上位

好撚難捱呀師父
Oppa鏡頭仲難搵過Mnet老母個G點

如果冇我驚會淨係得佢個粉紅頭睇

一日仲有11個位都希望啲人可以keep住俾同情票佢 今次升到咁多真係靠單被虐新聞

眼鏡留名 招攬黨員中
對於거니跌到24 rbw分量被刪除 以及連登推全部被撚 拐子佬表示非常憤怒及痛心疾首
거니야 수고해서요 ㅠㅠ 누나冇用 對你唔住
你嘅歌聲太好聽了 希望你會繼續努力同幸運 擺脫被撚嘅呃運 愛你

為咗證明個鼻係真 本尊不遺餘力

希望佢多啲鏡頭 第時淘汰咗會有啲好啲嘅公司搵佢

要捱得到top35先大機會

勁大力拍落個鼻度
呢下好可愛，希望吸到飯

真係有畫出嚟
好萌

願望成真
好撚萌!!!!!!!!

Oppa即刻抱豬仔上床
豬仔瞓低 兩個互望
Oppa微微低頭貼近豬仔耳邊輕聲講：
「20... 8.歲半呀..」

成人台

加甜

點解唔一開始正正經經播
後面先好似為咗黑佢而播少少

oppa侵埋我玩得唔得

唔好唔記得雞仔都在場

我警告你啊成宇巴
豬仔未成年㗎

慢慢教佢

點解仲未有朋友黨

：MNET玩撚夠未

其實呢對都萌 11年嘅年齡差
雞仔唔好靠咁埋奶共啲垃圾到啊
等志成叔叔保護你！

原來咁friend

到時生米都煮成熟飯嚕

兩個我都好鐘意

Hi，我要報驚

啱呀啱呀

成宇巴教豬仔如何跳Love song

屌 我個頭好痛

兩個一齊wave

推到有人開朋友黨

g持

等你好耐

志成幾時帶我去日本同我影文青相？

好變態呀，而家啲人連豬仔都搞

下世啦 佢依家同我環遊緊日本

樹懶cut

咪係囉

同房仲有哮喘

成宇：「過來，我教你。」
學年走到成宇身旁。
成宇：「把衣服掀上去，掀過頭就可以。」
學年：「嗯..嗯....」
學年如成宇所說照做，
成宇伸出手指頭，指尖輕掃著本被純白T恤蓋著的少年肉體。
成宇：「怎樣？感覺來了吧？」
。
。
。
。

要去日本可以考慮下日本仔

好正呀
每條跳舞片都可以奶五十年
但係都係想睇Um oh ah yeah
Mnet係咪會up返架？

我都要報驚

心情仲係平伏唔到
好擔心下星期排名
長頸鹿有少少鏡頭但唔知博唔博到同情 豬仔就真係RIP

成宇巴呀

加速

最尾果下pop

請加甜

S1有(但唔係YouTube)

喂啊

你收聲啦

首先要教佢點谷腹肌

係咪希望自己係OPPA可以教佢

你哋太過份喇 竟然搞豬仔同OPPA 仲叫人加甜加速

真係咁明點解日本仔咁紅，都真係幾樣衰下
呢兩集乜鏡頭都冇仲keep到2x名，係咪又係好多日本人留學生加持所以咁

其實志成叔幾大？

邊個搞先

91 line 未生日都25歲

原來wink鹿同房

真心好樣衰

補充一下 佢係早豬仔一日生日
1991.03.08 大家抄定筆記

到底點解班傻鳩會話瀨屎係臉天才
問過我本尊未？

會員朴成宇 出嚟

講韓文好過丁田

臉天才係到

我希望oppa可以教我

但係我鍾意
豬PPA CP

仲要喺鏡頭面前笑

不了 依家已經擔緊一件日本仔
覺得呢件都幾低質

우주

Yuta係正好多

啲人係咪純粹因為佢係日本人就盲撐

宇豬

差好多皮
點解pd101呢個有人氣我真係唔明
你話玩蛋嗰啲有人受都算，呢個做過啲乜會紅，真心問

連改CP名都咁正

不了

左下

咩事
佢以前出過道？

好qq

顏狗表示死都要完顏團
交更 去夢中安慰長頸鹿

佢可唔可以現在馬上立即去整下副牙

好正好正好正！！！！
要奶奶奶奶

黑歷史

唔准鞭我老公
但係朴成宇快啲大大力鞭我

好撚正

想知佢比咁多個a圍住係咩感覺

之後集數都唔會有今日衝擊咁大
感受到咩叫“對mnet不該有任何期待”

creker啲仔其實都唔錯㗎
等追以後有年年嗰團

臨訓都要屌多次mnet老母

投唔到票更加控制唔到剪輯
之後一定要追返上去

俾眼鏡同樹懶上位啦好嘛

樹懶呀 好叻叻

學年呀

冇票投真心無助 禮物果到又唔郁

屌佢老母mnet

訓完一覺都仲係好嬲

屌足mnet一星期
訓之前好嬲 訓醒仲嬲

非禮嗰條垃圾你就播佢耕田播咁長 博好笑？寧願比人笑鳩你mnet質素差咁多 都唔撚比我地睇連登推 痴撚線

一槍打死我算

咪就係
f有咁多升返上去嘅，佢哋咁努力就一個鏡頭都冇
成長日記呢？
lv1→創建帳戶
成長咗咩嘢

wtf 個台灣TB升左上6位 係咪d大陸人係咁投佢 條友韓文都未講得正

btw nuest 姜東浩好撚man好撚正呀

大輝好cute 完全係yoojung 男版
yoojung

今次上位圈升嗰啲都係第一集有播
跌嗰啲都係無畫面
應該都有唔少韓妹投佢

話就話國民producer選出嚟
但跟本mnet操控晒啲鏡頭比邊個 邊個就有人氣

新icon黎了

白虎嗰頹樣你都覺得正

其實我都覺得個樣好man好好J

其實season 1已經知道呢個事實
你睇下許燦美
仲有park haeyoung 好鐘意佢
不過第一輯我覺得chungha nayoung都係靠鏡頭先有人氣 所以唯有望mnet真係會揀d值得入既人俾鏡頭

好撚正 突登google佢
好想俾佢抱住黎

想問琴晚直播推咗幾多個post
掛住睇李慧詩冇睇101直播

兩個post

唔睇好過
兩個post都係屌到1001

全部都係屌mnet post

想問下直播有冇中字

請夏真係
希望mnet發掘個男版請夏
如果唔係真係變anti

其實season 2有邊個係main dancer材料? seungwoo?

雍雍

DANIEL SAMUEL仔

第一集top11得長頸鹿一個第二集跌出top11
因為佢第一集得一個大頭講過一句預自己20名
然後就好順利地咁就跌咗7名

今集呢個角色變咗豬仔
淨係得一句問OPPA幾歲同埋半句濟洲島少年
其實上集豬仔淨係同雍雍講幾句 冇乜鏡頭已經跌咗 今集仲要唔播佢 唔知又會跌幾多

佢兩個都係未開播之前彈出 然後俾MNET放預告最後又唔播嘅一份子

最on9嘅係 兩集第一WB竟然keep住咁少鏡頭 之後又放佢預告

SALLY其實都OK
不過我諗佢要專心做main vocal

一吓skip哂4個連登推

琴晚到而家冇追post

大部分都係屌 屌 同埋屌 仲有屌老母

好彩豬鹿wb同Sally Samuel同組
呢組點都會有好多鏡頭

可以skip了

嗰吓真係呆撚咗
但因為仲係前半part 仲有少少希望後面仲會有得播 結果

出場嗰陣已經完咗
連豬仔唱咩歌都唔知呀

未必 mnet邊係睇高人氣比鏡頭
WB第一都無影就知啦
反而對面組播佢地點對抗高人氣
+
其他組嘅F班成長日記

sally 同長頸鹿係邊個？ sorry冇追po🙇

屌影對面嗰組
肯定係惡剪白虎

然後推奶共

第一頁有花名表同解釋

早晨
mnet屌你老母

不如用屌MNET老母代替早晨

奶共有得對抗咩
佢係紅啫 唱又唔掂跳又唔掂
數白欖都未輪到佢啦 仲BIL
影佢都係得一個閪面

wb咁都keep到第一就真係叻仔
但起碼佢係第一集有播表演

屌Mnet老母

wb今集差唔多零鏡頭
keep到一位

真係好sad 就算你話豬仔好廢拎F你都話我知佢有幾差
吧吧吧又好 走音版血汗淚又好
死都死得心甘命抵

因為上集有出 今集排名係呢一個星期嘅票
EP1冇鏡頭嘅鹿仔就RIP咗

唔敢想像鹿仔見到自己排名跌到落12個表情

累積票數 上集有鏡頭就OK 今集冇鏡頭未有影響

快啲放re-evaluation片

一個奶共一個權玄彬
兩大消極版素慧劇本

所以下集豬鹿肯定繼續跌
今次molamola

最後苦笑

點撚解要有兩個呢
如果有兩個劇本就俾啲積極嘅仔做啦

鹿仔今集好少少 豬仔就RIP

原本以為SBS係韓國最閪電視台
而家MNET可以齊名

福便表示:

屌佢老母 可唔可以唔好有屌閪

籃球跌得最勁
仲有rbw另一個仔 B但得94

屌 諗起都嬲

cut少啲權玄彬就可以睇多啲表演啦

屌mnet老母

上季sohye爆得出因為形象積極向上努力，
但係今季個新sohye完全係頹版sohye黎
形象唔討好，撐都撐唔落

反而文福仲好過佢多多聲

官方更新左順位
好唔想見到奶共同玩蛋

籃球同另外個個係咪一d鏡頭都無我淨係記得眼鏡樹懶東明(?)都有影過

係 冇見過佢地

點解文福排名又跌

唉屌

一人一票應該會升
而家好多文福ANTI專登唔投佢

就算唔係我主推都想去安慰下佢#

心痛
鹿要堅持到見到莎莉同其他BIL隊友

對top11對野冇期望
等睇佢地攬炒算
但連登推嘅還是要支持 (好撚頹呀)

文福其實vocal同rap都ok,只係跳舞比較差，但係有個人特色，形象正面積極。

唔明點解韓國班人中意中國賴仲多過佢
同埋呢季冇實力既人實在太多，
文福比起佢地黎講，已經算係靠練習有得救既類型
btw 仲有大輝真係好正

文福真係心地勁好
nu'est初表演嗰陣
得佢話始終對佢哋嚟講牽制最大
其他都係到食花生

呢樣真係無得頂
就算係F 見親佢練習都係好正面好開朗 令人睇得好舒服好開心 尋晚直播頹皮嗰陣見到佢笑容 個人都正面啲

睇文福彈嚟彈去真係好治癒

呢樣係我最欣賞文福嘅地方
當佢仲細過所有玩101嘅人嗰時就上MNET俾人笑 但佢冇放棄
而家有實力 但係繼續被打壓 佢都keep住笑 正面 樂觀
俾著我真係做唔到 真心佩服

越諗越嬲 自己一個攞C都唔播出嚟睇睇 半首歌都好

今季惡剪仲早開始過第一季
之前講重新評審果集都會講下姜詩媛呢d努力向上嘅個人練習生
女兒同Lisa廢，態度都好
而家淨係掛住focus係Nu'est幾灰心同埋台仔到⋯

呢個post好重怨氣

可愛福 活潑福

C嘅冇得睇 走去播喊同屌閪舞

你地估下今年隊野叫咩 會唔會係IOIE 因為係season 2 9up

素慧進步得超快 去到at the same place 仲教sira同sohee跳舞
屌閪去練番d basic steps la

J返莎莉平衡吓

Welcome to my Hollywood

冇人提lee woo jin 佢好qq

福福嘅態度

曲直難分

d 八婆係咁 女就屌 仔就j

真心架 雖然佢唱JB

I.O.I係Ideal Of Idol
應該會用返呢個format

不如你睇睇第一頁Google doc先

文福 is the best

真係令人不得不沉船
問心如果我係佢 嗰個年紀應該見到堆惡評就灰到爆 然後默默做返普通人 希望以後無人再提呢個黑歷史就算 但係文福選擇唔放棄再行出嚟 有毅力之餘又正面又積極 真係值得欣賞

出現了

綠巴呢 召喚主席

仲要mnet而家仲bin佢c 連廣告都要利用佢先安樂
佢依然都係咁樂觀

文福一定要行check路

難分曲直

以大眾standard除咗身高文福冇缺點
真心覺得文福有顏值

素慧就叫垃圾演員妹
賴賴就好可愛
真心笑撚左
而且素慧係廢 但會努力做埋去
但條TB
仲有s1時因為係演員練習生比班人屌話搶機會 到s2咁多人都係演員模特兒就合理化左 仲話好帥氣可愛

當奶共玩蛋丁屎田比人話得意 咁起碼我明丁丁比人話得意嘅點係乜先
撕唔到貼紙已經夠智障

潛水先

yuehua 個5個有冇中國籍

識野

素慧起碼有心求進步 睇得出佢真係想做idol 唔識會努力去問去追 但嗰班演員model 我真係睇唔到個決心囉

丁田係中國boy

兩個 丁屎田同正正

其實我地呢個post好和平
套用人地之前講嘅 我地唔介意你安利吓丁丁

召喚主席

咪係度囉

丁黨後繼有人

唔知係剪輯影響定點啦 硬係覺得班仔完全無s1班女嗰種想出道好焦急好逼切嘅感覺 韌性都無班女咁強

不停喊

琴日哮喘嗰個真係 冇抗逆力

唔洗潛啦 來討論

廢柴模特兒

經過昨晚 丁丁都就上神台

講起主席有d似雜種

起身繼續屌mnet屎忽
豬鹿rbw

尋晚睇咗好多次文福cut先開心返瞓得着

同埋睇到佢有努力，雖然結果都係未如理想
但試都唔試真係
努力向上嗰啲練習生咩都冇，喊下就有鏡頭

呢個真 已經對佢冇咁反感

S2好多都出過道嘛 不過唔紅
而s1班女係錯過左今次機會 就可能冇得機會出到道

一起身又要中出Mnet老母100連發

相比之下佢正常好多
但童聲，不了

男團童聲
不要J男人唔係兒童合唱團

屌mnet老母
我今日仲好down

一直覺得今季好多演員模特兒都係因為mmet湊唔夠101個而上去搏人氣 唔係要出道

素慧係廢 但係起碼佢會係咁ne ne ne 講我會努力做好之類
但奶共個格真係好閪 好似個樣話比人知我訓住入都入到top11
對佢愈黎愈反感

失落mode

佢未變聲唱奶啊奶會好上過其他人
但就完全無feel甚至有啲破壞意境囉
佢啱詩歌班/兒歌多啲

琴日無時間 啱啱先追返第二集同帖
有一啖砂糖N啖屎既感覺

嘻嘻嘻 你咬我食呀

Samuel同佢差唔多歲數 唔見佢把聲會咁
但大笑丁丁對唱歌好有自信

又弱能人士gif

堅似TB

好撚頹
等咗成個禮拜日望夜望竟然比啲咁嘅嘢我哋睇
跟住上twitter睇仲要見到好多人黑文福
啲人一早對文福有偏見，都唔願睇佢啲好處

連登丁黨準備壯大

佢地覺得文福做既野係搏出位
但冇諗過文福係逆境都可以笑得咁開心 又活潑 我不知幾鍾意佢
根本d人一開始見到佢長髮已經有偏見

連丁黨都上位，大家已經比mnet搞到冇底線

其實15歲男仔真係未開始變聲
會唔會係佢天生女仔聲
硬係覺得佢變完都唔會成熟/man幾多

留長髮就有偏見，真係冇腦

底線就係唔好入奶共霖
雖然覺得佢入硬

希望下集大家會覺得丁田正

有腦既話奶共霖就唔會咁多票啦

主席快啲趁機招收黨員

由此可見大家琴晚受咗莫大既精神衝擊

呢樣真係好on9 唔好話蝗定泡菜
香港好多人都係咁
係呀話緊你地呀

哮喘果個我又唔太反感，個個練習生都有呢個階段，
就算出道歌手都可能有舞台恐慌症，
起碼佢最後頂住完成埋場表演已經算好。

不過，
佢將來都係要跨過呢個障礙先可以做到idol

其實最嬲都係mnet 放哂d鏡頭去佢到
另外有努力果d一d鏡頭都無

屌你 成日amber咁 但amber正過佢n咁多倍

好多人見到福福尋日排名跌話抵佢，喺度幸災樂禍
如果呢隊連文福都冇我點追
呢次可能真係文福唯一一次idol出道嘅機會
之後可能就算出道都係rapper出道
好想睇文福做idol呀啲人可唔可以唔好唔鍾意佢

對比翻pick me 易學好多跳得靚唔靚另計
奶阿奶好多動作 一甩咗就唔知去到邊
本身冇跳舞天份嗰啲真係慘

仔呀仔，姐姐可以點幫你

咁男女有分別都係正常既
不過奶呀奶唔似pick me咁有d iconic既動作同歌詞 所以都好似冇咩回響咁

見到返工相，今日係咪有special event?
頹撚到差啲唔記得咗

seventeen飯點睇nuest

根本就係因為長頭髮

我都覺男版難咗
但未至於差到咁

聽講要錄通頂Special Mission
實際係乜Mission就唔知

都唔知仆街mnet會唔會擺番啲表演同reevaluation啲片上番嚟

記得投禮物
文福好多日冇郁啦

今日我想投胎做丁丁

完全唔知佢擺片既準則係乜
雍雍豆丁評級A條片今時今日都未放上youtube

第一季每間公司都係精英trainee黎
好明顯今年啲公司轉咗策略
收埋班ace 放其他trainee出黎吸下人氣先

都係loop下starship開心下

之前講過好多喇，垃圾p社，好彩mission唔洗跳mansae，但講真我自己嚟講101好多仔比佢哋更需要呢個機會，唔係特別想佢哋入final lineup
當然都唔希望佢哋解散，face出道睇到而家點都有啲情意結，所以結論係好矛盾
17飯多撐samuel，但我唔係特別有感，同普通人一樣咁中意豆釘

長頸鹿英字cut

今次派啲人真係弱好多 vocal rapper都一樣跳得唱得

話送咗佢哋去唔同地方，啲fans要去搵佢哋先影到相
希望有新相睇啦，我對wb站有信心

agger 能人所不能

WB站要自食其力
靠mnet死得

mnet會唔會惡剪wb

唔撚係掛

時勢造英雄

激死我喇

WB地位穩如泰山 應該係出道預定 唔洗擔心

冇追直播po 大家都好激動
我已經放棄屌mnet
好好珍惜淨低會見到連登推嘅時間好過

口水佬尋晚一齊睇直播
志成見到自己不停O咀係咩感覺

想佢出道 但又唔想見到佢同啲唔鐘意既一齊出道

一諗到WB要同奶共甩CON玩蛋一齊出道就

邊個加啲咁少女嘅filter比佢地
好可愛呀

WB CUT
啲人連喺background 勁細都搵到

我都係
等正式出道算，而家mnet推嗰啲人真係

向好方向諗 限定組合好快過 當然如果全部都係連登推我又唔想隊野散

反而想睇11條廢柴喺舞台表演 冇連登推
笑鳩佢哋

計埋啲細粒再replay先兩分鐘
人地跳個pick me都唔止

第一都唔比多啲鏡頭 屌

好似係因係佢喺naver打咗「單獨」
即係淨係喺naver有得睇
谷點擊率

樂觀諗係兩分鐘都夠贏你地

幾時有中字啊

再冇鏡頭，驚wb都頂唔住

唔係mmo 101其他人

WB莎莉同公司嘅練習生實力都唔差
應該都預備出道
原本IOI果陣好不滿半路中途返自己公司出道
搞到無得睇完整版IOI
依家鬼唔望佢地比原公司中途夾走
留低班垃圾出醜

眼鏡呀 真係好可愛

自膠 唔認得佢
咁熟嘅一齊喺宿舍睇直播

到底幾時先有人開朋友黨

口水佬易識朋友

咁唯有希望淨出小分隊
精英一隊
辣殺一隊

莎莉嗰隊一定追

我都覺得好man

如果播埋尋日嗰集啲韓妹都係要投奶共同權玄彬 我真係冇野好講

我依加訓係張床上連登都好慘

剩係想見你笑
沉哂船

致力改善農村孩子的飲食健康

精英表演自作曲，自己編舞
垃圾表演炒車閪面

屌你老母mnet 屌你老母樂華 屌你老母權玄彬

我都係
Rbw幼稚園快啲出道啦我唔想等喇

大輝同有情真係好似
本身唔係特別鐘意有情但mama見到佢d魅力真係散晒出黎

車走嗰啲冇個識

mnet推裡面
A班有雍雍莎莉豆丁
F班有文福甩CON奶共
場外旁述有口水佬
中間穿插Nuest娛賓

見到COMING NEXT 個度有佢
以為會播佢跳奶呀奶啦
點知又無
播撚埋哂啲model 企喺度 屌你咩

邊有推文福，只係玩佢

姐還是專心等幼稚園出道算
冇眼睇mnet出隊炒車團

仲有推玩蛋

agger 似工具

起碼有畫面先 其他人只係nobody

mnet 係咪無諗過WB 會咁高人氣

好心痛文福，成日比mnet利用，剪佢出嚟為咗比人笑鳩佢，又多人黑佢，但係佢仲係咁開心

其實第一集佢都算多畫面
唔知做乜第二集隱咗形

Oppa話見到oppa教啲人咁變態佢走先喇

改一改

中間穿插Nuest同文福娛賓
準備用完即棄

今季冇左somi世正爭第一劇本
如果佢想繼續呢個劇本wb會少啲鏡頭 比sally samuel仔爭
但咁多個TOP11最穩都係wb 唔洗怕

方塊灣弟一副老子練習時間短實力就是不行但我最酷的樣子真的很敗好感啊

終於有個講人話

要是全程在努力能剪出不努力嗎

wb應該冇人夠同佢爭

理智鄰國人

垃圾之中都有例外既

又睇返尋晚嗰集
原來福福拎住件F組灰色衫好開心咁跳嚟跳去係因為佢本身冇灰色衫
張文福世最可

愛

一個鏡頭已經開始比人留意
有樣加埋實力唔差
應該唔係第一就第二

一路睇見到少部份鄰國人都有理智
不過更加多係話完佢冇實力之後話揀個靚仔算

MNET可能唔想佢獨大
想WB SALLY 豆釘三分天下
然後一人一票文福就可以逆襲

點解可以咁可愛

仲有個
真的，ygk，不知道哭些什麼，休息時間玩手機，玩完哭。
真係要貼堂

s1三巨頭一開始已經三分天下
而家仲係wb獨大緊

文福又有活力又樂觀又努力
瀨屎 k仔
2個道友食左屎

有海外票嘅話就應該可以三分天下
Samuel海外贏晒條街

搭車聽奶啊奶聽到好撚頹
諗起佢地努力練歌記舞步但一個鏡頭都無出過時間用曬嚟影啲廢物碌床流眼淚 我就真係想流眼淚

屌mnet老母

福福真係好正能量

家族遺傳

等咗成個禮拜結果淨係睇人插秧哮喘碌床流馬尿
究竟有乜咁好睇

好正

今日全力推豬仔

DNA入面就有嘴炮實力

成家人都咁正

甚至開始前連廣告都沒有
好笑但其實佢應該都心酸

有句冇翻到
妹妹都支持文福做c位

無廣告
但點解我睇親都有廣告

姨仔今次老懷安慰啦
因為嘴炮而爆出咗
佢話人似插秧真係好嘴賤
mnet仲要加cg

可能阿妹裝左ad block

睇到笑左出聲

片太短會冇廣告 例如長頸鹿eye contact

我睇都係隔幾個先有廣告

20s

條友要多謝佢啦

承認一開頭反感文福
但了解過覺得佢真係好好
點解班人唔了解佢就鬧

好想知佢尋晚睇到播咗出嚟有咩反應
係咪又O嘴

豬仔表示 努那不要年年了嗎？

唔係邊有得播咁耐

睇sally

個個都話啲人因為文福係v個fd先撐佢 撚係呀 只少我地唔係

屌 次次都俾雍抱捉到

Agger... 佢地都未了解文福

班人搵嚟講啦

「朋友」依加先2X名

豬仔感謝各位

邊撚個朋友
泰民kai jimin個朋友？

好多朋友果個咪朋友囉

算啦
你個姨仔都有唔少阿嫂

叫我？

正印

冇人叫你呀 收皮啦李宇真

想瘋狂奶你個鼻

雍抱炒車？

世最可李宇真
鎮樓

好似無 有分萌小弟同世最可

呢刻既我 係世最可李宇真 想奶？

彬彬喎 唔係世最可李宇真咩
定係第二個人嚟

比返彬彬我

係我
尹龍彬只係副業 正職係世最可李宇真

夠喇

K仔準備收皮啦
瀨屎就唔知

Nu'est
不過起碼啲人對住班model都仲有啲理性

nu'est會唔會係今季最慘嘅角色
希望佢哋下round表現好啲

屌雞仔

志成

志成真係注定要紅

雞仔原來咁大食

鬥貼bam圖大賽

作為忠粉都覺得佢地好唔爭氣啊
希望之後小組賽多D機會啦

白虎唔知係咪得罪左Mnet成日比佢惡剪

雙成宇maboy禮物一齊Level1咗

尹龍彬巴打又嚟料！！
唔緩刑！即時入獄！

你啲成人台我準備報驚

好撚驚下一集4個排名都齊齊跌
我會承受唔住呢個打擊

勢不可擋

邊有成人台
宇豬CP文咋

喂喂喂做乜野!虐兒!?

加速啦唔出文

屌佢呢個樣我真係次次見到都笑

邊個講呢句都得 成宇巴就唔得

恩愛夫婦

唔準啊

我好驚幼稚園最後唔係同一個團
東明自己都有隊band

反正你都有男朋友

唔好呀

睇唔出食咁多

中字

我ok喎

中字幾時先出

出面一個二個話文福拎素慧劇本
但係明明人地係拎采妍劇本

我係文福顏飯

發育時期食多啲都正常

素慧係分組mission先突圍而出
文福一開始就跑出

咪係

成宇輕輕敲著學年的房門，說：「學年！生日快樂！」
學年：「哥，進來吧。」

「咦？哥！說好的生日蛋糕呢？」學年疑問。
成宇：「學年阿，你喜歡什麼口味的？」
學年興奮道：「嗯... 奶油口味！白巧克力！」

成宇微微笑了，從身後拿出一支鮮奶油，擠在腰上。

「生日快樂，學年阿。」

成宇巴唔好咁

車拜....

：我究竟睇咗啲乜嘢

屌，好不安

唔好咁痴線啦

救命 笑到仆街
好彩喺屋企睇

痴線咩

我究竟睇咗啲咩嚟

KPOP post都有故追

攤咗喺梳化度笑到抽蓄

留名睇豬仔巴狙擊

扮乜撚嘢呀作者

대박

報咗驚未

扮乜嘢呀，想呃邊個

二十四個成宇巴

一日報三次

一個成人台，一個講故台，一個音樂台

有bug
乜學年同成宇唔係同一間房架咩

好想上網拎D同人文改丁田丁丁瀨屎仔落去

睇故唔好駁故

可能oppa上咗豬仔屋企

笑死
好期待豬仔巴睇到既反應

係街睇到我shyshyshy

去濟洲島搵佢 見埋家長

無狙擊你一排 本來諗住就此放過你
但係你睇你做過啲咩

合理解釋

佢地真係食得好誇張的多係咪因為咁先咁高

致各位宇豬推讀者：

本人一直致力為各位創作更多加甜宇豬文，
但礙於豬仔巴打算重新狙擊本人，
宇豬文有機會因而停刊。
停刊一事牽連甚大，更影響到各位忠實讀者，
實在抱歉。
不便之處，敬請原諒。

會員 朴成宇

世界級鳩噏王

到福福

你唔好借刀
已經決定你寫同唔寫都會狙擊你

九唔搭八 但好撚好笑

大致同意 但pledis真係mnet

成宇覺得好橙

推廣飲水大使

第時會唔會有鳩噏pick
全票當選 101鳩噏王

今年書展出書啦

101 9upper

出圖換文得唔得

會俾豬仔巴打死

救命 笑到痴線 求後續

對眼又化大咗

好帥好帥好帥

打完J好加速

唉 成宇巴

minhyun jr應該得
但baekho..真係黑仔對avengers

今期有中字都無乜心機睇
睇完又要嬲多次

唔想睇就skip好快睇完

尹龍彬！

睇其他人啲reaction幾好笑，daniel好鍾意丁丁

點解你咁都認到

Search tag見到

高糊都奶

其實丁丁除左柒左d都唔係咁黑人憎姐

大家終於知到丁丁的好 感動得哭了

係咪痴線嫁

mnet要keep住剪佢9up呀

oppa圖炸你地

有都好過冇

佢得9up先有鏡頭

如果你地一陣討論爆post 1001開新po

推佢入top11

究竟我有生之年會唔會見到新嘅便便飯拍
bb便便好得意

希望得啦

中字中字

好柒呀YGK+

呢個先岩

大鄉里出城咁款

佢個樣都似鄉下佬

屌你老母權玄彬奶共霖都rap得好過你件垃圾

好鍾意boa做代表

廢到俾人截停

諗唔到一個比佢更pro更適合嘅人
上季張根碩真係

Pro好多 唔似張根碩見到靚女成個厹咁

BoA好靚好正

Lisa

boa

原來奶呀奶真係好高音

眼鏡笑插秧果下好靚仔

Shin
咁都flirt

今季啲導師幾善良
尤其係F班果個 竟然話錯唔緊要

叫shin 做米妮

成堆都唔識跳 話得邊個 S1 F都唔係好多個唔識跳

插秧舞睇一次笑一次

佢唔係真係咁差姐
我因為shin先睇season1

呢個rapper幾正

所以今年應該整個G班 s2F班啲人仲差過s1班F班好多
而且我唔明點解文福係F 冇C都D啦應該 又冇直接唔跳 mnet 似係玩9佢多啲

多得志成個句

原來哮喘係誤會左至停
對唔住琴日怪錯你屌左咁多野

女神

仲要唱到襌rap咁

插秧心態都好過奶共同權玄彬

我記得有個淨唱歌 唔識跳舞
佢都夾硬記晒D舞步
雖然最尾都跳得唔好
但K仔直頭跳2下唔撚跳
我屌你老母臭西啦

中槍夠搞笑啦 中完槍企唔穩都繼續跳 最後仲要錯方向
好想睇佢條片

我都睇到 佢太驚姐唔似係博上位搞小動作個啲 之後佢都有表演哂 佢仲話佢實力應該係更下層有F都好好 希望佢之後突破到自己

本身以為佢比個評審嚇疾所以停表演 原來唔係
心態好好 雖然抗壓差左小小

仲細姐，又見到咁多勁人
調整返心態應該唔差

好鬼鍾意中槍，幾時先再睇到佢鳩叫

有新圖要洗下

出道啦張文福

番緊工係公司笑到好似東明中槍禁
重要好似比客見到

係咪得我一個覺得哮喘part好有共鳴感？

我都係為shin 但無睇開佢 純粹支持香港人
點知因為咁就留意左kpop

我同你一樣

冇共鳴 但唔反感 同埋有少少同情佢

雖然會比人打.......
但有無人覺得雍雍跳舞好似差d野咁

雖然真係好帥好charm

睇你同邊個比囉
同其他A比的確係差D

好柒

然後第一個追嘅團 一年就散

想問下中字出左未

有人整左條DANIEL同雍雍 棒球場跳奶啊奶
明顯DANIEL啲動作係俐落啲

我都好想搣

出左

可唔可以求link
岩岩search無

呢到啲人除咗屌MNET都好理智 可以放心討論

文福:我有灰色衫喇 我有灰色衫喇 好得意

有冇諗過追post

除左直播完大家滿腔怒氣果陣

好正 話自己冇灰色衫
正能量boy

咁多邊頁
唔想劇透啊

直播完個post淨係屌MNET都屌到1001

其實上兩頁已經有人貼過link

係你哋先咁有耐性答

Quote多次喇，好似好衰咁

仲有呢個，唔好再問喇

邊度有得睇

你quote幾多次啲人都係問

係咪出咗中字 求link

真係好靚仔

屌你老母 mnet 我想睇呀

可能真係爭啲野都唔出奇
作為雍黨都想雍雍進步 希望班導師幫到佢

返去食Oppa鮮奶油

Sally samuel真係好勁 一學就識仲跳得好好睇

有無人知中字出左未

丁黨上位在望

係 果然係ace 吸收力好強

頂

丁丁係咪由今集開始退出連登不受歡迎名單

一陣食完飯番黎再問過

最黑人憎練習生投票 第一階段每人11票

睇住英字頂下癮先啦

瀨屎
K仔
玩強

上面咪貼左比你 專屬你既part

有票？求吓你救豬鹿

未睇中字已經想睇下個禮拜mission
好期待Sally Samuel WB果隊防彈同雍雍 Daniel嘅SJ
仲有文福做ending妖精～佢好似cover 世勛part

投埋咗下

DANIEL不錯 考慮下

依家覺得佢都唔係好乞人憎

指丁丁

右下

仲有右下眼鏡

請救豬鹿

丁丁會唔會最尾做埋連登推

大家一齊唱Baby

至少我唔會

鎮一鎮

주학년 배진영 여환웅
Daniel係志成隊友 實力都有 可以考慮埋

未開都估到係依張圖

至少比起奶共係好好多

不了..

俾啲希望主席都唔得

唔會
不過其實我由頭到尾都唔憎佢 係恥笑下

而家諗返起一轉身大笑個樣都係反感
不過佢啲表情真係好撚好笑

我覺得咁多張相最好笑都係佢攝鏡唔成嗰張 完全唔知做乜鳩 得㗎喇主席求下你唔好補圖

有票人士報告
今個星期應該會投
豬鹿紙
眼福懶籃
吹便oppa
之後就一個就仁洙/世雲/泰東輪流投
雖然好鍾意雍同WB
但係先救左D緊急D先
我仲投文福當然係要推佢上C位
Sorry WB

Daniel都幾正吓

文福心地真係好好，k仔鳩企完之後喺度喊，福福仲微笑安慰佢話已經做得好
點解可以咁善良

最多唔anti佢

有野心有自信但係唔過火果隻

加埋個八公食花生樣真係好正

再加埋吹水佬一齊吹水
都加rbw完全係綜藝團

啱先睇緊ep2
見到鄭東杉(?)以為自己差到比人叫停然後再準備第二次，緊張到喊真係 睇到我都緊張埋又眼濕濕
完全感受到啲練習生係有幾緊張。。

罰企呀權玄彬?

仁壽 泰東

鄭東彬先啱

金東彬先啱。。。。
比 自己

出木杉呀

Btw，發覺仁壽好似瘦左好多

救命
比多粒 自己

我都覺
塊面瘦到

舞台下就成日吹水好好笑
舞台上就有自信好有魅力

goddaniel

琴日講過啦
佢一個人 又自己嚇自己
又比個老師嘅動作嚇親

比着我都會比佢地嚇死

15同16歲嘅成長係咪爭好遠
諗緊都諗唔明點解Samuel成熟過丁丁咁多

細力鞭左自己先以防比人大力鞭

玩蛋其實都唔靚仔 佢唔化妝個樣柒到 實力又麻麻 真係唔知點上到位

我們小賴好像很可憐

惜食宣傳大使

樂華全部柒頭皮 不了

我丁田幾靚仔

粉人

主席見到大家對笑丁無咁反感又趁機推其他勇者塔系列

多謝各位救豬鹿紙眼鏡樹懶
雖然好想見RBW全部5個耐啲但真心覺得機會唔大
希望至少要救到眼鏡樹懶入final

擺明鋪比佢上位嘅
播兩分鐘PICKME等你地識佢 再D升A 仲唔印象深刻

會唔會有樂華家族飯

支那個邊實有 屌

坐言起行
PRODUCE 101 Season 2 最討厭練習生選舉
PS 張文福練習生已被DQ

佢真係a? 我真係接受唔到

冇計 Samuel咁細已經經歷咁多

福福fan art

其實首歌都幾好聽

樂華+Cube家族飯
優先推奶共同丁屎田

睇完好warm

我愛你謝絲救東明

一陣翻去投太長

佢reevaluation係唱唔到歌喎

+1

屌 邊有11個咁多

「朋友」黨正式創黨

揀唔到十一個

一陣DQ多幾個

諗唔到可以揀低顏值

屌你

Oppa達成左第一份禮物

樂華
奶共
K仔
最衰個打丁佬走左

屌 no kji ok?

김용진

基本上有花名嗰啲就係後補

同埋一人可以投N次 比MNET走得更前

歡迎補充

Btw選圖幾好 呢張既佢係幾好睇

無圖既唔會記得係邊個
不如整多個頭十一位比我地試下投票既感覺

呢個真係樣衰到好突出

仲可以投 而家淨係DQ咗文福BB一個

時間關係一陣先加

我就咁google jimin tae已經有埋 kji

可唔可以十一個內重覆投

速報 已經有一位單獨領先咗

唔可以 呢樣要跟返MNET

我會投五個樂華六個權玄彬

小眼鏡

點解朋友黨無人
話晒位朋友都係A

朋友黨都冇嗰個朋友嘅

奶呀奶

佢係邊個

好搞笑哈哈哈哈
都好得意

淨係支持朋友得唔得

黑衫果個咪朋友

希望你唔好再擺我男朋友(最右)上嚟

上去follow埋先

加緊圖 人太多大家等等

好萌啊

係 其實幾正 但支持唔落

支持上圖三位朋友
其實我唔認得個朋友

好青澀

期待投票加圖，投哂啲樣衰嘅

仲有琴日唱block b very good個個都好樣衰

泰民智旻

mnet官方圖好多都影得唔好

睇在實力份上唔投佢住
有票嘅感覺好正

請討論番朋友
唔係朋友既朋友

泰民

加緊官方圖

咁我走先了

OK 朋友係BIL隊友

瘋狂post新相

好可愛
係咪已經炒咗逼人打j嗰個

未炒都唔會比佢一齊影啦

點啊 連續三樓

太興奮了
好可愛呀WB！！！！！！！

四樓
強大的WB

大家一齊post

Keroro出現了

po我做乜

Keroro

仲要綠色衫

Class leader係佢鳩up定咩

重要係新人開發組ac 日夜絲可以日日捕住睇wb

佢家下綠色衫

心諗做乜無啦啦叫我地3個出場

你老友WOR

應該係佢哋自己揀

應該係班仔揀出嚟

L貼紙

唔係咁熟 同hotshot個珉奎熟啲

啊冇嘢啦

便便

便便官圖真係唔得

簡直世界級

加咗1/3
不如大家驗吓貨先

碌咗一下就見到主席佳作貼堂

佳作

愛美絲揀啲官圖好高汁

點解唔用依張

下一round
反正佢一定高過61名

幾時出排名

反正 center是 賴冠霖

睇左中字 見到文福就好開心 佢一直都做得好好又正面

最不受歡迎團隊center

第一次排名兩個鐘後出 好似係

你地當玩蛋權玄彬無到

共同center

今集只有睇文福嚟安慰自己
其他連登推

Top61
都唔知有無咁多個可以投

求黑髮SALLY圖

不受歡迎三巨頭

skip咗冇聽

Center競爭激烈

求丁田勇者塔圖（請放link）

差丁田圖 會長有冇？

預告
有出人意表嘅結果

我仲未投
諗住返到屋企用電腦投 廢事碌

好緊張

記住投多幾票

MNET式預告

睇完哮喘果度 唔anti佢喇
都係細路仔黎一定好緊張
仲有志成真係好有男朋友feel

已經加哂圖
有票 梗係要投

投多幾次先

同埋佢都係自己一個參加
唔好再發作就得

學上癮

尹在燦係邊個

男朋友就梗係有男友feel

MNET式預告：
結果出人意表！！！！！！！！！
三大巨頭之一三甲不入？！
近100%得票率的光榮的第一名是？

水聲

Coming up 出場序列
奶共笑.gif 玩蛋.gif 丁田咬唇.gif

水聲男 鹿仔同學

好緊張呀

好仆街地睇樣投左11個

大家繼續投 唔好停
而家先得四十幾票

第一round有望分到頭61名

痴撚線 咁多 我投咗一次咋

推到奶共做center

原本你都打算MNET到一日投20票
咁計呢到即只係兩個人投咗

莎莉張圖

俾個投票推post
多謝大家俾面支持
幾驚冇人玩

有咩問題 錯圖咩

實現真普選

加咗圖發現11票唔夠用

不如開個出道投票比大家玩下

睇住樣黎投左11個

不了
我愛雙丁

呢個好sad喎 理想與現實

想知連登咁多黨到頭來邊個最受推

如果有11個位咪又係互投
你話一人一票就諗得過

一人一票嘅話我一定係文福

一定係文福

要DQ文福先 因為係零順位

一人五票咁

唔文福仲可以邊個
投下紙碎得唔得

五票呢個唔錯

文福個friend便便得唔得
想佢同福福一齊出道

其實依加連登推都唔止11個 就算11票個結果都可能

腹便CP

第一日十點半截票 之後會出第一日result

我應該真係最後一分鐘投

第一round大把時間 慢慢

奶共bb 玩蛋bb 甩conbb 到底邊個坐center位呢

快啲幫你心儀練習生拉票

出result

啱啱好30分提交咗
見到天地有正氣大大聲笑咗

揀完發覺爆左11個

點票中
大家睇住MV先

好真實

一入門口就仆去電腦到搵link
幾驚我班固定pick會少咗一票

因為時間關係 只係點1－11位
一齊倒數
3

2

1

廣告

再數多次

3

2

1

冇睇半日 又要追post

都係加返個字好啲

果然是我家小賴

真C奶共霖

上呀玄彬你得架

無敵鐵三角

後面幾個明顯係因爲樣衰所以上榜

1-6都知 7-11冇圖真係唔知邊位

唔滿意記得繼續投

7-11睇名我都唔知乜水

咁都有103票

下個post可以介紹返

純粹只係因為樣衰

想知票數

而家117啦

好撚慘

三巨頭
[url]絲打連公佈結果有廣告都好真 [/url]

為左推權玄彬上c我係咪應該配票唔好投小瀨同玩蛋

MNET係到排名儀式先會講票數
要跟規距

鐵三角唔忍心漏低佢哋任何一個

自

咁就爆post

爆咗佢啦，1001記得開

1001